【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

廢話唔講
去片：

呼籲原片主用tg聯絡 tg @bbbdg
佢地有成個學術團隊做緊呢方面嘅化驗
麻煩哂
幫推thx!!!!!

825荃葵青
826 機場
831民陣
92三罷

推

咁快有片
推

原片主唔該入嚟

push

推上去

推！

推 可唔可以解釋下俾唔識化學嘅人聽

推上記者會

推到有report出

英文版文宣!!

再推！
文宣！

推到片主聯絡學術團隊

Cap埋比大家

求高手解釋

有冇人解釋下

推到學術團體出report

唔識，照推

利申會考chem攞F

屌cls

係致命毒氣啊屌你老母

冇人推

有片啦

推
呢個有冇點聯絡個學術團體

唔怪得之係咁放，毒死哂啲走出來嘅人一了百了

舊野用黎detect山埃濃度
響哂燈就代表濃度極高
可以死人

推到共產黨死全家

Push

推啦

sendvid好慢用返youtube ok？

推，有冇大報記者

隔離po cap過嚟

屌你老母 仲話過期冇事

我冇你老母

Btw 拎部機出去

必須要令原片主聯絡到涼茶巴個學術團體

化武攻擊市民

屌你老母真係納粹

推上國際

8.24 咁多核彈
又化武 又懷疑虛假文書

黑警死全家
林鄭落地獄

要令原片主見到

推上熱門令原po主見到

推到片主聯絡涼茶巴

冷靜啲 部機無寫明係測山埃

文宣

涼茶巴有update可以講

唔想潑大家冷水，不過真係8.6ppm真係未到危險程度...

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!
其他新聞啊 口號啊都要英文版！
想比國際知！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

聽日警方解釋催淚彈吸少少並不會致命
留名睇警方解釋

但係證明到有山埃

請大家了解呢一個係測試並係化驗

即係好似幾年前三聚氰胺咁
可以用來欺騙人以為入面好多蛋白

係8.6定86？

冇睇錯應該係86

唔該晒巴打
如果可以，請聯絡我地

請原片主聯絡涼茶巴

係真就推上做國際難民

部機寫住HCN?

推上報

即刻cup撚住都已經8.6，逼近個permissible limit
如果唔cup住會點?

辛苦哂你地就真

寫到明 gasalert HCN
HCN咪山埃

幫你WIKI埋
Hydrogen cyanide (HCN)
As a poison and chemical weapon
In World War One, hydrogen cyanide was being used as a chemical weapon against the Central Powers by the French from 1916

搵到部機

pish

推到出report

推到原片主見到個po

打狗！救人！

有片呀

其實前線千奇唔好玩屎反擊。班狗無得除gear，帶住d病毒周圍走好易病

tui

多謝你唔辛苦呀 我地希望能為香港為大家出一分力

謀殺港人！！

PUSH PLS

樓上有巴打話你地tg搵唔到
我都搵唔到

應該係8.6嚟嘅
不過有山埃已經死啦，食屎啦

部機最高30ppm 如果我無搵錯

唔好意思
係咪我打漏咗

721 811

咁應該係8.6
唔該哂澄清

係86喎好似

警隊屠殺市民

［核彈］今日有人驗到催淚彈有山埃！

熱門兩個講同一樣野
一係集中推一個
好冇
阻住其他post

睇黎啲狗已經諗住殺人

推到片主見到呀

唔緊要，我改到同你打既一樣

求解釋

係測HCN 但張圖 寫部機最高係測到30.0ppm？

唔好意思
thanks
直接copy and paste都miss咗

其實一直都知有,片中濃度未去到好嚴重

Tui

日日都有新野

推呀
Cls

離到咁遠都8.6ppm，點會唔危險

Pish

lm

P牌無力推

8.6都死啦
一粒被人罩住都8.6
諗下佢之前一日幾百粒
空氣濃度高幾多

唔緊要 唔該晒你開Post幫手

有冇律師可以幫手諗諗有冇得申請禁制令 禁止再放過期催淚彈

我哋可以夾返錢

催淚彈有山埃：

大家可唔可以幫手pm出過聲撐呢場嘅
議員 eg 楊岳橋 陳淑莊
律師/大狀 eg 梁家傑

仲要已經冚住毒氣彈

化學撚推

612 721 811

但佢係%VOL

隔離話係推呢個

PUSH

條片係正粒彈格離
但我終於做乜我春袋拿到黑
長期係前接觸都係死

咁講啦 HCN就一定有 部機測到
但無論係8.6 or 86 都未算好高
要持續咁吸同一濃度十幾分鐘 先有機會有事

但咁空曠既環境 濃度好快變到好低

屌你有無讀過toxicology, 居然拎lc50 去比？？？
已經係好撚毒

推到片主見到

可唔可以申請禁制令?

片主請聯絡涼茶巴

冇野啦我7咗 當我推post

核彈！今日放嘅TG 有山埃！！有片有機驗

又多個
大家自己睇路
唔知有冇人想推走今日手足爆眼嘅野
一個熱門都冇
等輸啦各位
男人比人爆眼就冇人理㗎啦

長期接觸就唔同
港鐵有無報告？無就搞大佢

就算有冇山俟 過期催淚彈都係唔應該出

有冇律師可以幫手諗諗有冇得申請禁制令 禁止再放過期催淚彈

大家可唔可以幫手pm出過聲撐呢場嘅
議員 eg 楊岳橋
律師
大狀 eg 梁家傑 黃國桐

唔俾佢地用

推呀！

出山埃，唔怪得港鐵封站咯

片主

其實除左山埃，仲有光氣

睇番說明書
佢似係High Alarm 或者 Ster Alarm
(stel 即係唔可以連續暴露係呢果濃度以下15分鐘)

片主呢

推呀

左下角個Data Sheet寫Range係0-30 ppm，就咁睇似乎無其他range既model。

個

又有黑警仆街

推爆佢

香港警察謀殺市民

過期會唔會特別高濃度？

但係證明到有山埃
強烈建議學術團隊作進一步化驗

假設狗隻高處射，射入人群既成功率上升。
從而令人在短時間內吸入或皮膚吸收高劑量山埃
問題係狗隻唔跟指引亂射，詳情看612中信事件
本來可以1分鐘內走到既，變左10分鐘暴露左喺山埃毒氣入邊。就算唔死(LD50)都好長手尾跟

721

起碼d催淚氣都未濃到阻視線先
正常popo用法係炸到起晒霧

英文文宣

推到上聽日國際頭條!!

thanks

應該係依部，有冇化學jj解釋下個spec

https://www.gas-sensing.com/downloads/gaxt/BW-GAXT-Manual.pdf

P.30有講HCN
TWA(time-weighted average，暴露8hr會影響健康嘅濃度) 4.7ppm
STEL(short-term exposure limit，暴露15min會影響健康嘅濃度) 10ppm

一粒+碟入面都8.6ppm
放題會係幾多ppm呢

之前8月5號一日就800粒
夾埋有幾濃邊個知?

純學術研究
所謂過期催淚彈其實即係受潮，有機會由C10H5ClN2分解番做ClC6H4CHO同H2C(CN)2 （其實即係原材料），而H2C(CN)2加熱分解做CN- 絕對唔係無可能

等其他化學巴絲補充同修正

Hydrogen cyanide係冇Filter可以防，50ppm已經可以造成永久損傷(IDLH)，條片嘅TG已經俾碟冚住，一粒俾人冚咗蓋嘅TG已經有8~9ppm Hydrogen cyanide，更多就可以殺人

滅火隊小心

Lm

大撚把有nitrogen有carbon，燒得著既嘢，唔夠氧／低溫燒都係咁出HCN啦

粒嘢仲要本身好易出NC-CH2-CN，仲要再加熱，想唔出HCN就出奇

部機個spec係0-30ppm，所以係8.6ppm
自膠

不過都放成兩個月山埃彈呀
仲要放題濃度更高呀

班popo用法係咁用

8.6

出現了！

咁葵芳站呢

一粒咋
唔好唔記得一射就十幾粒,甚至幾十粒

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

chem手足

721
811

.

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，
叫叫口號拍拍手散水就可以，
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

寫住0-30

當事人可以既話
請搵搵我地啦

通識導賞：警告 催淚彈（已過期）毒性有幾強？
(From明報)

寫住係0-30ppm

個到啲居民要告狗警啦

想講，離到咁遠都度到8.6ppm已經好恐佈

氣體來架，要時間散架，想像唔到咩一回事就睇睇片

得幾秒咁散，仲要離到成個人身位咁遠，都有8.6ppm
想象到平時炸到起晒霧有幾牙煙嗎？

想問下啲黑警個filter防唔防到HCN
堅攬炒

係超恐怖

自膠
應該係3M冇Filter防到IDLH level嘅山埃
問緊3M, 未回覆

831

推爆啊

In evaluating the El Ghawabi et al. (1975) study, a National Research Council (NRC) subcommittee concluded that a 1-h exposure at 8 ppm would cause no more than mild headache in healthy adults (NRC 2000).

份paper too long didnt read
5Hydrogen Cyanide1: Acute Exposure Guideline Levels

今日係空曠兼射得少先8.6
之前濃度係難以想像
係好撚嚴重

幫手補圖

留意返
佢detect其他gas既款
個藍色既位會係其他顏色, e.g. 青/黃/橙...

佢過期tg，即係受潮，所以有機會CS會變咗2-chlorobenzaldehyde同malononitrile.而malononitrile係有兩粒山埃molecules, 溶點32度，沸點220度，即係話相對CS(正常催淚彈)需要少啲能量就可以decompose malononitrile.咁就有可能低啲溫度已經放山埃

急推

10.1.3Fire Hazard
When heated to decomposition, malononitrile emits highly toxic fumes (cyanide). May polymerize violently on prolonged heating. Avoid heat. Hazardous polymerization may occur, at prolonged heating at 266F or contact with strong bases at lower temperatures. (EPA, 1998)

Handling, Storage, and Precautions: caution: highly toxic irritant and should be stored in a well‐ventilated fume hood. Over time, colorless malononitrile becomes dark and eliminates hydrogen cyanide. Inhalation should be avoided. Persons who suffer from a poor sense of smell, heart condition, or blood circulation problems should not be exposed to malononitrile. Above 100 °C, malononitrile may decompose spontaneously.

唔記得打，斷出來個malononitrile，過100度就會decompose放山埃氣

放耐咗本身都會放山埃

好多化學手足

順手搬埋隔離post張文宣圖

嗰部咩機嚟? 62 呢個濃度 有害程度幾高?

明白 push

Twitter 呀

但部機爆曬 ALERT咁喎

屌你老母想毒撚死香港人

You guys are so quick. Thank you thank you

credit 隔離post 碼頭咕哩 巴

化學撚幫下手呀唔該

拜拓各位，唔好成日拎致死劑量來講
未到LD50/LC50只係唔會死，可以有好多其他後果架

搞到你個人局部咁死，例如嘔，抖唔到氣，易倦
或者打到你個肝代謝唔到毒素，食半粒必利痛都死人等等，一樣可以好大劑
打到你個腦死咗幾個細胞又有可能

美國佬計到個無後果劑量，15分鐘係10ppm

仲有d molecule痴住起件衫度都會延長expose time？

係囉 我都諗緊同樣問題
話 你一放TG就攬炒
大家一齊索山埃
絕子絕孫呀

推
原po主呀

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

唔係要到幾多ppm先危險
係根本唔應該用過期tg
你點知邊粒過期會含有更多山埃成份
佢班友癲到係密封空間射仲同你講係半密封

屌

好難明😂😂 會唔會有啲直接啲既資料攞黎做文宣

721 811 824

tear gas(CS)受潮過期有機會變成malononitrile

malononitrile過期或者加熱(100度)都有機會出cyanide(山埃)

好 thanks 推！！！

推到原片主出嚟

我明我明，大家都知催淚彈係化學武器既。不過佢毒係因為佢係CS毒多過佢有個種劑量既山埃。放題咁射蛋，大劑量既山埃係危險，不過對應既CS係更更危險咁。
我唔太想比山埃擾亂到，有種比較，好似新鮮煙就安全咁...
不過用黎做長輩圖我好贊成

攬炒呀

CDC個PEL同STEL都只係講緊Skin contact
加埋inhalation同possible ingestion（吞口水）
應該唔使10ppm就出事

其實新鮮煙，吸入之後都係會代謝做山埃

至於用咩filter方面
好不幸
係要用到軍用filter先可以濾到Hydrogen cyanide
民用方面
暫時只有supplied-air或以上級數先穩陣
即係講緊消防用嘅BA咁
甚至再上嘅Hazmat suit